和理非同我立即入黎！！

你地有無信心，叫勇武去休息
你地會再搞到百萬人大遊行？
係咪因為擔心有衝突，就連去都唔去啦？

而家嘅風向係好撐前線義士嫁！
因為佢地付出比大家多，承擔嘅風險俾比大家大。
咁但係咪代表和理非就可以俾勇武搶晒風頭？？？

林奠而家可以大條道理咁話我地暴力係因為佢地
Spin左個focus去晒勇武手足到呀！
我地每次嘅遊行人數呢？點解唔煲返大佢！
和理非唔係無表達過訴求嫁！！！

天琦話只要你相信個一套你就去做呀，
你相信你地嘅和理非係有用嘅話，我想問你地做好自己本份未！？

係咪要射晒啲波俾勇武手足！？全部和理非同我立即搶回風頭！

10連推

求求大家，盡快去換美元現鈔！

有信心 只要勇武同和理非一齊搞好文宣 就有信心搞多場百萬大遊行

入黎啦和理非！定你班和理非其實係偽和理非？
相信勇武但唔敢勇武嘅偽和理非！
所以就推晒啲波俾前線手足！

推呀！

求下你地入黎！

入黎呀！

再次挑戰10連

巴打所言甚是， 不能讓前線受最大壓， 和理非要爭氣

我唔想場運動再升級
要大巴大巴車落林奠條仆街到！話俾佢聽我地勇武得！和理非都得！

我唔想去黑洞呀！

同意 好多分化撚分化和理非同勇武
係度屌嚟屌去
我地得呢個平台 明顯傾唔到
反而俾佢地搞到好似前線唔聽意見 冷氣軍師又太離地咁
傾唔到就做啦！ action speaks louder than words!!

我p牌你都唔可以唔理我😭

推

2

和理非！唔想俾前線話晒事
就同我搶focus！只要你地係運動主導就可以叫返勇武手足冷靜！

3

4

5

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

幫手推一推post

推！推！推！

五大訴求 缺一不可

救手足呀和理非！用人數黎同大家講！你地無同勇武割蓆嫁！二百萬人嘅五大訴求呀！

推！

入黎啦二百萬和理非！

二百萬人同我出返嚟

和理非我求下你，
4百幾個手足俾人拉左啦。

推到上熱門！俾多啲人睇！

出黎啦！個社會啲戾氣要靠你地去中和嫁！
拎返個focus！

唔好自亂陣腳

對準政權

梁天琦: 不要被仇恨支配自己

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

本身和理非罷工，例如影響到機場同銀行運作，影響力係大過放火

兄弟爬山呀！和理非爬山唔係去前線阻止勇武手足呀！係要人呀！百萬人大遊行呀！

再黎百萬人大遊行!!!!!!!

今晚係會好沮喪嫁和理非！
因為好多勇武手足今晚又身陷險境，
但我地作為和理非，係會體諒明白。
同埋知道點樣幫佢地！
而家只有我地主導返場運動，
到政府再扮傻唔回應，
先再交返個場俾勇武巴打呀！

出面好多充滿戾氣嘅post
我地唔可以互相指責嫁！
唔好俾人帶到風向呀

繼續推呀！俾多啲人睇到呀！

唔好分化呀！人多先係最安全嫁！

其實我都唔係想鬧和理非
但我地和理非並唔係只係出黎阻住晒嫁！
我地都要做返我地做到嘅嘢嫁！
百萬人遊行呀！

推爆你

創意救港，和理非手足入
有冇人想成立禮貌小隊？

和理非唔好俾勇武手足嘅說話打沉意志
大家今晚鬧完屌完聽日要繼續並肩作戰

我今日發左好耐夢啦
俾面我入黎睇下啦和理非！

輕輕一推！

Push

大家冷靜d!

今日呀叔講大家搞事，好易出事，我忍撚住唔出聲

有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

俾班勇武抖下得唔得？
宜家又唔係比賽要拎１２３名
最重要係個目的達成
記唔記得ＷＥ ＣＯＮＮＥＣＴ？

我地和理非要俾到信心班勇武手足抖！

今日400個義士比人拉左呀
勇武連TG收風時時間都冇
返屋企仲要比人話戀權力
比人屌到上心口啦
比狗打到滿頭紅啦
到左今時今日麻煩搵好自己定位
唔好再去干涉人哋做法
乜撚野叫"兄弟爬山"呀
真係好嬲

所以和理非更加要做好自己表達訴求個一部分
唔係去阻止勇武手足做嘅嘢
和理非make到noise，勇武巴打都自然唔洗升級！

係咪唔記得個抗爭formula呀和理非！
點解次次都得勇武巴打進場嫁！
你地啲deadline呢你地啲民意壓力呢？

和理非唔係去企前線呀！
和理非就做返好個和理非！！

令成個運動好既事，我唔相信冇勇武去聽
但前題係，冇建議就收小句聲
班勇武幫佢地抗議緊呀，咁都仲要屌
咁同果班屌水貨屌學位屌住屋，再屌埋人地抗爭既人有咩分別

我會出

巴打辛苦啦和理非好多都未上過前面
唔知前面咩環境
可以嬲但唔好嬲咁耐
大家要並肩作戰！

pish

屌你老味，今日全港大戰緊有時間上連登開風向ＰＯＳＴ嘅都知咩人啦吓話？？？

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

推呀屌
明明今日現場冇人屌過前線，仲好撚支持
一到深夜就咁多人用和理非之名屌前線，鬼到仆街
真正既和理非不分化！！！！！要全力支持前線仲要落足力！！！

個啲迷戀權力嘅post真係伏到

唔準分化！一齊努力！
可以批評！但仲係戰友！

盡做和理非

和理非嘅優勢係人數呀！
我近排完全見唔到你地發揮自己嘅優勢呀！

我係和理非，支持

民陣呢

我嬲，係到今時今日69到依家
都仲可以有人唔知自己定位
做事唔係靠把口，係靠對手
我真心唔明果班人，做好自己本份未呀
憑乜嘢去屌前線屌勇武，又係連登打自己係"握手位"
打3個字就係到撚化人？
先唔講中彈果D，明唔明前線捱棍捱TG既感受
你估佢地甘心捱棍捱TG?
我敢講冇一個想，但點解仲要企出黎
係因為知道，企出黎就仲有希望

和理非進場啦 民陣遊行號召

推到民陣再發起遊行！cover勇武手足！

再推呀！和理非！

係咪又要迫我10連

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

推呀！我要二百萬個和理非同我睇到呢個post！

推呀😭

人數優勢呀！

連登溝通因為反彈好大。
有人見到有問題都唔敢講，因為起呢度一講逆向意見就會俾人狂X.
所以到問題發大真係要講嘅時候其實個問題已經醞釀左一段時間，通常頭嗰幾個人講都好快沉post.
到個問題帶到有好多人喺連登度講，聲音先會被正視。
但個問題已經發展到不可收拾。
例如縱火嘅問題。616 已經有，但大部分人係會衝埋去救。

所以和理非講一樣野要好耐
到接收到已經可能無法挽救
個time lag 係好長，而家d 人先講be humble 係想個接收timelag 短d 其實已經好客氣

停止create violent sence 唔係放棄個運動
勇武唔係鐵打 支援嘅和理非都唔係鐵打
人會攰要養心力
運動員都唔可以操到盡

本身721 元朗白衣人恐怖襲擊之後
其實民意已經係好一面倒起我地呢邊
唔需要再打
只需要醞釀同煲大警黑勾結
但之後更大嘅衝突其實會幫左政府解圍
被之後啲新聞蓋過咗
人的attention 係有限
要做文宣你都要比時間人哋休息做㗎
依家幾萬件暴力事件
整幾多文宣都冇人會想睇㗎
啲人已經樣desensitize 左太多太密既暴力畫面

咁政府就更加肆無忌憚使用暴力出刀斬人都夠膽死
但都唔會有咁多人報導
報左都未必有人睇

人的心理要保護自己免受過量暴力畫面影響
會尋求心靈安慰

多啲做文宣講返運動嘅溫情美好
同埋比有冇以外嘅人有機會參與

機場集會其實好好
有返多d art 既手作仔做
起碼療癒到d因為呢件事好抑鬱嘅人

唔好覺得停係會令政府即刻贏
繼續keep住疲憊嘅士兵起戰場上更危險

我最希望係見到勇武與和理合體嘅智仁勇香港人

我只係唔開心點解有部分和理非好似脫離左場運動咁

文宣！催淚彈搞到啲細路喊到痴左線！

因為被割蓆

今晚推埋今次😞

和你飛

幫你推

85三罷本身話係和理非主場

和理非就係未發揮到自己人數優勢！先拎唔到個主場！
近呢幾次完全無聽過人報啲遊行集會有幾多人！
咁我地和理非點晒馬！

首先，無話要搶什麼 (中國人就是敗在喜歡爭權)。勇武同和理非無話邊一個是絕對，兩條腿走路。
勇武的唔通日日叫佢衝？唔係掛。

其實睇到話「交番個場俾和理非」有d問題，其實無話交給誰，現在是 勇武同和理非分工合作。有時和理非退守後方則勇武進攻，有時倒轉過來。

我而家就係覺得分工合作唔到！
因為和理非嘅作用展現唔到出黎，引起唔到輿論。每日討論嘅重點都只係勇武派嘅衝突，甚至輿論會忘記我地嘅訴求，只係剩下佢地心中認為暴力嘅畫面。
再加上林奠成日係記招挑撥離間，將勇武手足形容成一小攝人，令到我地訴求嘅民意基礎好似越黎越細，企圖分化我地同拉攏民心！
所以，和理非先要再展出人數優勢，去提醒返社會，我地依然有好多人同行，五大訴求，缺一不可

同埋我都無話交返個場俾和理非...